msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Zhao Jin <zhaoj@unicall.cc>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n==1 ? 1 : 2);\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.3\n"

#: templates/agent/translations.hbs:19
msgid "20"
msgstr "低"

#: templates/agent/translations.hbs:20
msgid "40"
msgstr "中"

#: templates/agent/translations.hbs:21
msgid "60"
msgstr "高"

#: templates/agent/translations.hbs:22
msgid "80"
msgstr "紧急"

#: app/scripts/contacts/add-contacts-view.js:82
msgid "Add contacts successful"
msgstr "添加联系人成功"

#: app/scripts/contacts/add-contacts-view.js:95
msgid "Add contacts failure"
msgstr "添加联系人失败"

#: app/scripts/contacts/contacts-blocked-view.js:13
#: app/scripts/contacts/contacts-view.js:13
#: app/scripts/corporations/corporations-contacts.js:14
msgid "Confirm Delete Contacts Title"
msgstr "确定删除选中的联系人？"

#: app/scripts/contacts/contacts-blocked-view.js:15
#: app/scripts/contacts/contacts-view.js:15
msgid "Confirm Delete Contacts Content"
msgstr ""
"被删除联系人创建的工单将继续保留，您可以在“已删除联系人”中查看到该联系人，并"
"且可以进行恢复操作。"

#: app/scripts/contacts/contacts-blocked-view.js:17
#: app/scripts/contacts/contacts-view.js:17
#: app/scripts/corporations/corporations-contacts.js:16
msgid "Delete Multiple Contacts?"
msgstr ""
"被删除联系人创建的工单将继续保留，您可以在“已删除联系人”中查看到该联系人，并"
"且可以进行恢复操作。"

#: app/scripts/contacts/contacts-blocked-view.js:19
#: app/scripts/contacts/contacts-view.js:19
#: app/scripts/corporations/corporations-contacts.js:18
msgid "Delete Contact?"
msgstr ""
"被删除联系人创建的工单将继续保留，您可以在“已删除联系人”中查看到该联系人，并"
"且可以进行恢复操作。"

#: app/scripts/contacts/contacts-blocked-view.js:43
#: app/scripts/contacts/contacts-blocked-view.js:118
#: app/scripts/contacts/contacts-view.js:64
#: app/scripts/contacts/contacts-view.js:187
msgid "Restore contacts successful"
msgstr "恢复联系人成功"

#: app/scripts/contacts/contacts-blocked-view.js:48
#: app/scripts/contacts/contacts-blocked-view.js:122
#: app/scripts/contacts/contacts-view.js:68
#: app/scripts/contacts/contacts-view.js:191
msgid "Restore contacts failure"
msgstr "恢复联系人失败"

#: app/scripts/contacts/contacts-blocked-view.js:235
#: app/scripts/contacts/contacts-view.js:334
msgid "Quick add contacts successful"
msgstr "添加联系人成功"

#: app/scripts/contacts/contacts-blocked-view.js:239
#: app/scripts/contacts/contacts-view.js:346
#: app/scripts/corporations/corporations-contacts.js:332
#: app/scripts/corporations/corporations-info-view.js:145
#: app/scripts/tickets/tickets-new-requester-view.js:49
msgid "Quick add contacts failure"
msgstr "添加联系人失败"

#: app/scripts/contacts/contacts-information-view.js:150
msgid "Update contacts remarks successful"
msgstr "修改备注成功"

#: app/scripts/contacts/contacts-information-view.js:155
msgid "Update contacts remarks failure"
msgstr "修改备注失败"

#: app/scripts/contacts/contacts-information-view.js:162
#: app/scripts/contacts/contacts-view.js:46
#: app/scripts/contacts/contacts-view.js:154
msgid "Delete contacts successful"
msgstr "删除联系人成功"

#: app/scripts/contacts/contacts-information-view.js:167
#: app/scripts/contacts/contacts-view.js:50
#: app/scripts/contacts/contacts-view.js:161
msgid "Delete contacts failure"
msgstr "删除联系人失败"

#: app/scripts/contacts/update-contacts-view.js:87
msgid "Update contacts successful"
msgstr "修改联系人成功"

#: app/scripts/contacts/update-contacts-view.js:98
msgid "Update contacts failure"
msgstr "修改联系人失败"

#: app/scripts/corporations/corporations-add-view.js:45
msgid "Add corporations successful"
msgstr "添加公司成功"

#: app/scripts/corporations/corporations-add-view.js:49
msgid "Add corporations failure"
msgstr "添加公司失败"

#: app/scripts/corporations/corporations-contacts.js:45
#: app/scripts/corporations/corporations-contacts.js:142
msgid "Delete contact from the company successful"
msgstr "删除联系人成功"

#: app/scripts/corporations/corporations-contacts.js:49
#: app/scripts/corporations/corporations-contacts.js:150
msgid "Delete contact from the company failure"
msgstr "删除联系人失败"

#: app/scripts/corporations/corporations-contacts.js:320
#: app/scripts/corporations/corporations-info-view.js:106
msgid "Quickly add current contact to the company successful"
msgstr "添加联系人成功"

#: app/scripts/corporations/corporations-info-view.js:155
msgid "Update corporations remarks successfu"
msgstr "修改备注成功"

#: app/scripts/corporations/corporations-info-view.js:160
msgid "Update corporations remarks failure"
msgstr "修改备注失败"

#: app/scripts/corporations/corporations-info-view.js:174
#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:175
#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:236
msgid "Delete corporations successful"
msgstr "删除公司成功"

#: app/scripts/corporations/corporations-info-view.js:179
#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:182
#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:240
msgid "Delete corporations failure"
msgstr "删除公司失败"

#: app/scripts/corporations/corporations-update-view.js:66
msgid "Update corporations successful"
msgstr "修改公司成功"

#: app/scripts/corporations/corporations-update-view.js:69
msgid "Update corporations failure"
msgstr "修改公司失败"

#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:12
msgid "Delete Corporations"
msgstr ""

#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:13
msgid "Delete Corporations And Contacts"
msgstr ""

#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:14
#: templates/contacts/add-contacts.hbs:122
#: templates/contacts/contacts-infomation.hbs:13
#: templates/contacts/contacts-infomation.hbs:18
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:123
#: templates/corporations/corporations-add.hbs:54
#: templates/corporations/corporations-confirm.hbs:13
#: templates/corporations/corporations-info.hbs:16
#: templates/corporations/corporations-update.hbs:52
#: templates/profile/profile-update.hbs:67
#: templates/profile/reset-password.hbs:8
#: templates/profile/reset-password.hbs:69
#: templates/settings/agent-add.hbs:162 templates/settings/agent-info.hbs:14
#: templates/settings/agent-info.hbs:17
#: templates/settings/agent-invitation.hbs:50
#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:83
#: templates/settings/agent-roles.hbs:107
#: templates/settings/agent-update.hbs:86 templates/settings/general.hbs:67
#: templates/settings/group-add.hbs:50 templates/settings/group-update.hbs:50
#: templates/tickets/tickets-add-new-requester.hbs:30
#: templates/tickets/tickets-add.hbs:113
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:75
#: templates/tickets/tickets-flow.hbs:79
#: templates/tickets/tickets-list-table.hbs:46
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:130 templates/tickets/tickets.hbs:13
#: templates/tickets/tickets.hbs:14
msgid "Cancel"
msgstr "返回"

#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:15
msgid "Confirm Delete Corporations"
msgstr ""

#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:16
msgid "Delete Multiple Corporations?"
msgstr ""

#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:17
#: templates/corporations/corporations-confirm.hbs:11
msgid "Delete Corporation"
msgstr ""

#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:18
#: templates/corporations/corporations-confirm.hbs:12
msgid "Delete Corporation And Contacts"
msgstr ""

#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:19
#: templates/corporations/corporations-confirm.hbs:5
msgid "Confirm Delete Corporation"
msgstr ""

#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:20
#: templates/corporations/corporations-confirm.hbs:8
msgid "Delete Corporation?"
msgstr ""

#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:21
msgid "Confirm Delete Corporation Title"
msgstr "确定删除选中的公司？"

#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:22
msgid "Confirm Delete Corporation Content"
msgstr "被删除的公司将无法恢复。"

#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:277
msgid "Quick add corporations successful"
msgstr "快速添加公司成功"

#: app/scripts/corporations/corporations-view.js:283
msgid "Quick add corporations failure"
msgstr "快速添加公司失败"

#: app/scripts/helpers/uploader.js:114 app/scripts/helpers/uploader.js:290
msgid "Error preparing the upload"
msgstr "上传图片失败"

#: app/scripts/helpers/uploader.js:228
msgid "Only supported image files."
msgstr "仅支持上传图片文件"

#: app/scripts/helpers/uploader.js:414
msgid "Not allowed zero files."
msgstr "不能上传大小为0的文件"

#: app/scripts/profile/profile-update-view.js:31
#: app/scripts/settings/agent-resetpassword-view.js:105
msgid "Reset password successful"
msgstr "重置密码成功"

#: app/scripts/profile/profile-update-view.js:35
#: app/scripts/settings/agent-resetpassword-view.js:108
msgid "Reset password failure"
msgstr "重置密码失败"

#: app/scripts/profile/profile-update-view.js:95
msgid "Update personal info successful"
msgstr "修改个人信息成功"

#: app/scripts/profile/profile-update-view.js:103
msgid "Update personal info failure"
msgstr "修改个人信息失败"

#: app/scripts/settings/agent-add-view.js:48
msgid "Add agent successful"
msgstr "创建客服成功"

#: app/scripts/settings/agent-add-view.js:61
msgid "Add agent failure"
msgstr "创建客服失败"

#: app/scripts/settings/agent-info-view.js:49
#: app/scripts/settings/agents-deleted-view.js:37
msgid "Restore agent successful"
msgstr "恢复客服成功"

#: app/scripts/settings/agent-info-view.js:53
#: app/scripts/settings/agents-deleted-view.js:42
msgid "Restore agent failure"
msgstr "恢复客服失败"

#: app/scripts/settings/agent-invitation-view.js:91
msgid "Invitation agent successful"
msgstr "邀请客服成功"

#: app/scripts/settings/agent-invitation-view.js:95
msgid "Invitation agent failure"
msgstr "邀请客服失败"

#: app/scripts/settings/agent-roles-view.js:80
msgid "Assignment agent successful"
msgstr "分配角色成功"

#: app/scripts/settings/agent-roles-view.js:84
msgid "Assignment agent failure"
msgstr "分配角色失败"

#: app/scripts/settings/agent-update-view.js:59
msgid "Update agent successful"
msgstr "修改客服成功"

#: app/scripts/settings/agent-update-view.js:68
msgid "Update agent failure"
msgstr "修改客服失败"

#: app/scripts/settings/agents-deleted-view.js:11
msgid "Confirm Restore Agent Title"
msgstr "确定恢复选中的客服？"

#: app/scripts/settings/agents-deleted-view.js:13
msgid "Confirm Restore Agent Content"
msgstr "恢复客服后该客服可以正常登录云客服系统，并且可以对工单进行操作。"

#: app/scripts/settings/agents-view.js:11
msgid "Confirm Delete Agent Title"
msgstr "确定删除当前客服？"

#: app/scripts/settings/agents-view.js:13
msgid "Confirm Delete Agent Content"
msgstr ""
"被删除的客服无法登录云客服系统进行工单操作，您可以在“已删除客服”中查看到该客"
"服，并且可以进行恢复操作。"

#: app/scripts/settings/agents-view.js:15
#: app/scripts/settings/agents-view.js:49
msgid "Delete agent successful"
msgstr "删除客服成功"

#: app/scripts/settings/agents-view.js:17
#: templates/settings/agents-table.hbs:18
msgid "Delete Agent Forbidden Title"
msgstr "无法完成删除客服动作"

#: app/scripts/settings/agents-view.js:18
#: templates/settings/agents-table.hbs:21
msgid "Delete Agent Forbidden Content"
msgstr ""
"该客服下有未关闭的工单，请先将工单关闭或者指派给其他客服后再将其删除。"

#: app/scripts/settings/agents-view.js:53
msgid "Delete agent failure"
msgstr "删除客服失败"

#: app/scripts/settings/general-view.js:81
msgid "Update general successful"
msgstr "修改基础配置成功"

#: app/scripts/settings/general-view.js:84
msgid "Update general failure"
msgstr "修改基础配置失败"

#: app/scripts/settings/group-add-view.js:32
msgid "Add group successful"
msgstr "创建组成功"

#: app/scripts/settings/group-add-view.js:36
msgid "Add group failure"
msgstr "创建组失败"

#: app/scripts/settings/group-update-view.js:77
msgid "Update group successful"
msgstr "修改组成功"

#: app/scripts/settings/group-update-view.js:80
msgid "Update group failure"
msgstr "修改组失败"

#: app/scripts/settings/group-view.js:131
msgid "Delete group successful"
msgstr "删除组成功"

#: app/scripts/settings/group-view.js:136
msgid "Delete group failure"
msgstr "删除组失败"

#: app/scripts/settings/ticket-types-collection.js:25
msgid "Ticket types error, please flush page"
msgstr "工单类型错误，请刷新页面"

#: app/scripts/settings/ticket-types-view.js:99
msgid "ticket types should not be null"
msgstr "请输入正确的类型名称"

#: app/scripts/settings/ticket-types-view.js:106
msgid "ticket types duplicate"
msgstr "类型名称重复"

#: app/scripts/settings/ticket-types-view.js:159
msgid "Success to add ticket types"
msgstr "工单类型配置成功"

#: app/scripts/settings/ticket-types-view.js:162
msgid "Fail to add ticket types"
msgstr "工单类型配置失败"

#: app/scripts/tickets/ticket-info-model.js:64
#: app/scripts/tickets/tickets-update-view.js:302
msgid "update ticket successful"
msgstr "更新工单成功"

#: app/scripts/tickets/ticket-info-model.js:71
#: app/scripts/tickets/tickets-update-view.js:305
msgid "update ticket failure"
msgstr "更新工单失败"

#: app/scripts/tickets/tickets-add-view.js:146
msgid "Select a Contact"
msgstr "搜索联系人"

#: app/scripts/tickets/tickets-add-view.js:171
msgid "add ticket successful"
msgstr "新建工单成功"

#: app/scripts/tickets/tickets-add-view.js:174
msgid "add ticket failure"
msgstr "新建工单失败"

#: app/scripts/tickets/tickets-add-view.js:264
#: app/scripts/tickets/tickets-update-view.js:134
#: app/scripts/tickets/tickets-update-view.js:350
#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:473
#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:521
msgid "Need Options And Data When Init Select"
msgstr "获取数据失败"

#: app/scripts/tickets/tickets-deleted-list-view.js:30
#: app/scripts/tickets/tickets-deleted-list-view.js:98
#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:812
msgid "restore ticket successful"
msgstr "恢复工单成功"

#: app/scripts/tickets/tickets-deleted-list-view.js:34
#: app/scripts/tickets/tickets-deleted-list-view.js:103
#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:815
msgid "restore ticket failure"
msgstr "恢复工单失败"

#: app/scripts/tickets/tickets-history-model.js:21
msgid "update memo successfull"
msgstr "修改备注成功"

#: app/scripts/tickets/tickets-history-model.js:24
msgid "update memo failure"
msgstr "修改备注失败"

#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:16
#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:23
msgid "Confirm Delete Selected Tickets"
msgstr "确定删除选中的工单？"

#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:18
#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:25
msgid "The Deleted Tieckets will not edit,please look up in deleted list"
msgstr ""
"被删除的工单无法进行编辑，您可以在“已删除工单”中查看到该工单，并且可以进行恢"
"复操作。"

#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:370
#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:383
#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:392
#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:457
#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:471
#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:486
#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:596
#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:636
#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:656
msgid "update tickets successful"
msgstr "更新工单成功"

#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:373
#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:385
#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:394
#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:459
#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:473
#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:488
#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:600
#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:639
#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:659
msgid "update tickets failure"
msgstr "更新工单失败"

#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:379
#: templates/tickets/tickets-list-table.hbs:6
msgid "Assign to me"
msgstr "指派给我"

#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:435
#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:47
msgid "Over due"
msgstr "逾期"

#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:439
#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:48
msgid "Due Today"
msgstr "今日到期"

#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:612
msgid "delete successful"
msgstr "删除工单成功"

#: app/scripts/tickets/tickets-list-view.js:615
msgid "delete failure"
msgstr "删除工单失败"

#: app/scripts/tickets/tickets-update-view.js:230
msgid "Select a Contact or Add new Contact"
msgstr "搜索联系人 或 新建联系人"

#: app/scripts/tickets/tickets-update-view.js:254
msgid "Recovery"
msgstr "恢复"

#: app/scripts/tickets/tickets-update-view.js:258
#: templates/contacts/contacts-infomation.hbs:11
#: templates/corporations/corporations-info.hbs:13
#: templates/corporations/corporations-list.hbs:7
#: templates/settings/ticket-types.hbs:28
#: templates/tickets/tickets-list-filter-group.hbs:56
#: templates/tickets/tickets-list-table.hbs:9
#: templates/tickets/tickets-trash.hbs:18
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:116 templates/tickets/tickets.hbs:10
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:19 templates/agent/translations.hbs:15
#: templates/tickets/translations.hbs:8
msgid "Opened"
msgstr "处理中"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:20 templates/agent/translations.hbs:17
#: templates/tickets/translations.hbs:9
msgid "Resolved"
msgstr "已解决"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:21 templates/agent/translations.hbs:16
#: templates/tickets/translations.hbs:10
msgid "Pending"
msgstr "等待回复"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:27
msgid "Confirm Delete Tickets Memo"
msgstr "确定删除工单备注？"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:29
msgid "Confirm Delete Tickets Memo Content"
msgstr "被删除的联络历史内容将无法恢复。"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:149
msgid "Fail To Show More Tickets"
msgstr "展开更多操作失败"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:212
msgid "add memo successful"
msgstr "添加备注成功"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:216
msgid "add memo failure"
msgstr "添加备注失败"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:287
msgid "delete memo successful"
msgstr "删除备注成功"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:290
msgid "delete memo failure"
msgstr "删除备注失败"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:383
msgid "upateExpiredDate successful"
msgstr "更新到期时间成功"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:385
msgid "upateExpiredDate failure"
msgstr "更新到期时间失败"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:561
msgid "save successful"
msgstr "更新工单成功"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:564
msgid "save failure"
msgstr "更新工单失败"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:781
#: templates/agent/translations.hbs:18 templates/tickets/translations.hbs:11
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:841
msgid "delete ticket successful"
msgstr "删除工单成功"

#: app/scripts/tickets/tickets-view.js:844
msgid "delete ticket failure"
msgstr "删除工单失败"

#: templates/agent/home-activies.hbs:2
msgid "Actities"
msgstr "最近的工单"

#: templates/agent/home-activies.hbs:10 templates/agent/translations.hbs:2
#: templates/contacts/contacts-information-activities.hbs:5
msgid "Now Loading The Data"
msgstr "拼命加载中..."

#: templates/agent/home-activies.hbs:11 templates/agent/translations.hbs:3
msgid "No Recent Activity"
msgstr "当前没有最近的工单"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:5 templates/agent/translations.hbs:4
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:8
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:42
msgid "At"
msgstr "于"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:5
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:8
msgid "operate ticket timeline"
msgstr "更新了工单备注"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:7
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:10
msgid "ticket expiredDate from"
msgstr "到期时间由"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:7
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:10
msgid "ticket expiredDate to"
msgstr "更新为"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:10
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:13
msgid "ticket requester from"
msgstr "请求人由"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:10
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:13
msgid "ticket requester to"
msgstr "更新为"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:13
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:16
msgid "ticket subject from"
msgstr "主题由"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:13
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:16
msgid "ticket subject to"
msgstr "更新为"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:16
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:19
msgid "ticket description from"
msgstr "描述由"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:16
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:19
msgid "ticket description to"
msgstr "更新为"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:19
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:22
msgid "ticket type from"
msgstr "类型由"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:19
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:22
msgid "ticket type to"
msgstr "更新为"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:22
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:25
msgid "ticket state from"
msgstr "状态由"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:22
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:25
msgid "ticket state to"
msgstr "更新为"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:25
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:28
msgid "ticket priority from"
msgstr "优先级由"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:25
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:28
msgid "ticket priority to"
msgstr "更新为"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:28
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:31
msgid "ticket assignee from"
msgstr "客服由"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:28
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:31
msgid "ticket assignee to"
msgstr "更新为"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:31
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:34
msgid "ticket group from"
msgstr "组由"

#: templates/agent/home-ticket-item.hbs:31
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:34
msgid "ticket group to"
msgstr "更新为"

#: templates/agent/home-ticket-total.hbs:2
msgid "Tickets Total"
msgstr "工单汇总"

#: templates/agent/home-ticket-total.hbs:8
msgid "Expried"
msgstr "逾期"

#: templates/agent/home-ticket-total.hbs:10
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: templates/agent/home-ticket-total.hbs:12
msgid "Paused"
msgstr "等待回复"

#: templates/agent/home-ticket-total.hbs:14
msgid "Overdue"
msgstr "今日到期"

#: templates/agent/home-ticket-total.hbs:16
msgid "Unassigned"
msgstr "未指派"

#: templates/agent/home-user-profile.hbs:2
msgid "Information"
msgstr "个人信息"

#: templates/agent/home-user-profile.hbs:6
#: templates/agents/ticket-agent-info.hbs:28
#: templates/profile/profile-update.hbs:14
#: templates/profile/reset-password.hbs:19
#: templates/settings/agent-add.hbs:32 templates/settings/agent-info.hbs:41
#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:24
#: templates/settings/agent-roles.hbs:29
#: templates/settings/agent-update.hbs:29
#: templates/settings/agents-item.hbs:9 templates/settings/agents.hbs:35
#: templates/tickets/ticket-agent-info.hbs:34
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: templates/agent/home-user-profile.hbs:7
#: templates/agents/ticket-agent-info.hbs:34
#: templates/profile/profile-update.hbs:22
#: templates/settings/agent-add.hbs:54 templates/settings/agent-add.hbs:56
#: templates/settings/agent-info.hbs:47 templates/settings/agent-roles.hbs:37
#: templates/settings/agent-update.hbs:35
#: templates/tickets/ticket-agent-info.hbs:28
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: templates/agent/home-user-profile.hbs:8
#: templates/agents/ticket-agent-info.hbs:41
#: templates/profile/profile-update.hbs:34
#: templates/settings/agent-add.hbs:123 templates/settings/agent-info.hbs:54
#: templates/settings/agent-roles.hbs:45
#: templates/settings/agent-update.hbs:47
#: templates/settings/agents-item.hbs:10
msgid "WorkNum"
msgstr "工号"

#: templates/agent/home-user-profile.hbs:9
#: templates/agents/ticket-agent-info.hbs:49
#: templates/contacts/add-contacts.hbs:64
#: templates/contacts/add-contacts.hbs:66
#: templates/contacts/contacts-infomation.hbs:73
#: templates/contacts/contacts-item.hbs:10
#: templates/contacts/quick-add-contacts.hbs:32
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:65
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:67
#: templates/corporations/corporations-contacts-quickadd.hbs:27
#: templates/profile/profile-update.hbs:46
#: templates/profile/profile-update.hbs:48
#: templates/settings/agent-add.hbs:135 templates/settings/agent-add.hbs:137
#: templates/settings/agent-info.hbs:62 templates/settings/agent-roles.hbs:53
#: templates/settings/agent-update.hbs:59
#: templates/settings/agent-update.hbs:61
#: templates/settings/agents-deleted-item.hbs:10
#: templates/settings/agents-item.hbs:11
#: templates/tickets/ticket-agent-info.hbs:40
#: templates/tickets/tickets-add-new-requester.hbs:23
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: templates/agent/home-user-profile.hbs:10
#: templates/agents/ticket-agent-info.hbs:57
#: templates/profile/profile-update.hbs:53
#: templates/settings/agent-add.hbs:142 templates/settings/agent-info.hbs:70
#: templates/settings/agent-roles.hbs:61
#: templates/settings/agent-update.hbs:66
msgid "Post"
msgstr "职位"

#: templates/agent/home-user-profile.hbs:11
#: templates/agents/ticket-agent-info.hbs:65
#: templates/profile/profile-update.hbs:60
#: templates/settings/agent-add.hbs:149 templates/settings/agent-info.hbs:78
#: templates/settings/agent-roles.hbs:69
#: templates/settings/agent-update.hbs:73
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#: templates/agent/translations.hbs:5
msgid "Operated Ticket"
msgstr "对工单进行了操作"

#: templates/agent/translations.hbs:6
msgid "TicketCreated"
msgstr "新建工单"

#: templates/agent/translations.hbs:7
msgid "TicketClosed"
msgstr "关闭工单"

#: templates/agent/translations.hbs:8
msgid "TicketDeleted"
msgstr "删除工单"

#: templates/agent/translations.hbs:9
msgid "TicketRecovery"
msgstr "恢复工单"

#: templates/agent/translations.hbs:10
msgid "TicketEdited"
msgstr "编辑工单"

#: templates/agent/translations.hbs:11
msgid "TicketModifiedEexpirationTime"
msgstr "修改到期时间"

#: templates/agent/translations.hbs:12
msgid "TicketModifiedAssignee"
msgstr "修改客服"

#: templates/agent/translations.hbs:13
msgid "TicketModifiedState"
msgstr "修改状态"

#: templates/agent/translations.hbs:14
msgid "TicketModifiedPriority"
msgstr "修改优先级"

#: templates/agents/ticket-agent-info.hbs:7
#: templates/settings/agent-info.hbs:20
#: templates/tickets/ticket-agent-info.hbs:7
msgid "Agent Information"
msgstr "客服详情"

#: templates/agents/ticket-agent-info.hbs:12
#: templates/settings/agent-info.hbs:25
#: templates/tickets/ticket-agent-info.hbs:12
msgid "Info agent title"
msgstr "客服的管理"

#: templates/agents/ticket-agent-info.hbs:26
#: templates/settings/agent-add.hbs:29 templates/settings/agent-info.hbs:39
#: templates/settings/agent-roles.hbs:26
#: templates/settings/agent-update.hbs:27
#: templates/tickets/ticket-agent-info.hbs:26
msgid "Agent Info"
msgstr "客服信息"

#: templates/agents/ticket-agent-info.hbs:71
#: templates/settings/agent-info.hbs:84
#: templates/tickets/ticket-agent-info.hbs:45
msgid "Recently assigned jobs"
msgstr "客服相关的工单"

#: templates/agents/ticket-agent-info.hbs:75
#: templates/settings/agent-info.hbs:88
#: templates/tickets/ticket-agent-info.hbs:49
msgid "Info agent help document"
msgstr ""
"您可以在这里查看客服的基础信息，对客服的信息进行修改，如果您的客服已经不在服"
"务的部门或者离职，您还可以对这个客服进行删除，被删除的客服将可以通过被删除的"
"客服列表进行查看，但在这个客服被恢复之前，无法再将工单指派给这个客服。"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:5
msgid "Add Contacts"
msgstr "添加联系人"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:22
#: templates/contacts/add-contacts.hbs:24
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:23
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:25
msgid "Contacts Name"
msgstr "姓名"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:26
#: templates/contacts/add-contacts.hbs:28
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:27
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:29
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:33
#: templates/contacts/quick-add-contacts.hbs:17
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:34
#: templates/corporations/corporations-contacts-quickadd.hbs:11
#: templates/profile/profile-update.hbs:29
#: templates/settings/agent-add.hbs:61 templates/settings/agent-update.hbs:42
#: templates/tickets/tickets-add-new-requester.hbs:11
msgid "Name required"
msgstr "请输入正确的姓名"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:37
#: templates/contacts/add-contacts.hbs:39
#: templates/contacts/contacts-infomation.hbs:50
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:38
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:40
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:40
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:41
msgid "Unknown"
msgstr "--"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:41
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:42
msgid "Male"
msgstr "男"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:42
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:43
msgid "Female"
msgstr "女"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:45
#: templates/contacts/add-contacts.hbs:48
#: templates/contacts/contacts-infomation.hbs:85
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:46
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:49
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:56
#: templates/contacts/translations.hbs:1
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:57
msgid "Date pattern, example: %s"
msgstr ""

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:60
#: templates/contacts/add-contacts.hbs:62
#: templates/contacts/contacts-infomation.hbs:58
#: templates/contacts/contacts-item.hbs:9
#: templates/contacts/quick-add-contacts.hbs:20
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:61
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:63
#: templates/corporations/corporations-contacts-quickadd.hbs:14
#: templates/settings/agents-deleted-item.hbs:9
#: templates/tickets/tickets-add-new-requester.hbs:13
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:71
#: templates/contacts/quick-add-contacts.hbs:26
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:72
#: templates/corporations/corporations-contacts-quickadd.hbs:21
#: templates/tickets/tickets-add-new-requester.hbs:18
msgid "Invalidation Email"
msgstr "请输入正确的邮箱地址"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:76
#: templates/contacts/quick-add-contacts.hbs:29
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:77
#: templates/corporations/corporations-contacts-quickadd.hbs:24
#: templates/tickets/tickets-add-new-requester.hbs:21
msgid "Email Duplicate"
msgstr "邮箱已存在"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:81
#: templates/contacts/quick-add-contacts.hbs:35
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:82
#: templates/corporations/corporations-contacts-quickadd.hbs:30
#: templates/tickets/tickets-add-new-requester.hbs:25
msgid "Mobile Duplicate"
msgstr "手机已存在"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:85
#: templates/contacts/add-contacts.hbs:87
#: templates/contacts/contacts-infomation.hbs:79
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:86
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:88
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:91
#: templates/contacts/add-contacts.hbs:93
#: templates/contacts/contacts-infomation.hbs:91
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:93
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:95
msgid "Address"
msgstr "地址1"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:97
#: templates/contacts/add-contacts.hbs:99
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:99
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:101
msgid "Address 2"
msgstr "地址2"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:103
#: templates/contacts/add-contacts.hbs:106
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:105
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:107
msgid "Corporation"
msgstr "公司"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:110
#: templates/contacts/add-contacts.hbs:112
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:111
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:113
msgid "Title"
msgstr "职务"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:116
#: templates/contacts/add-contacts.hbs:118
#: templates/contacts/contacts-infomation.hbs:99
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:117
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:119
#: templates/corporations/corporations-add.hbs:34
#: templates/corporations/corporations-info.hbs:48
#: templates/corporations/corporations-update.hbs:36
msgid "Memo"
msgstr "备注"

#: templates/contacts/add-contacts.hbs:123
#: templates/contacts/update-contacts.hbs:125
#: templates/corporations/corporations-info.hbs:54
#: templates/profile/profile-update.hbs:69
#: templates/profile/reset-password.hbs:9
#: templates/profile/reset-password.hbs:70
#: templates/settings/agent-add.hbs:163
#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:84
#: templates/settings/agent-roles.hbs:108
#: templates/settings/agent-update.hbs:88 templates/settings/general.hbs:69
#: templates/tickets/tickets-add.hbs:115
#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:108
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:131
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/contacts/contacts-blocked.hbs:8
#: templates/contacts/contacts.hbs:8
#: templates/corporations/corporations-add.hbs:6
#: templates/corporations/corporations.hbs:8
msgid "Create Corporation"
msgstr "添加公司"

#: templates/contacts/contacts-blocked.hbs:8
#: templates/contacts/contacts.hbs:8
#: templates/corporations/corporations.hbs:8
msgid "Create Contact"
msgstr "添加联系人"

#: templates/contacts/contacts-blocked.hbs:10
#: templates/contacts/contacts.hbs:10
#: templates/corporations/corporations.hbs:10 templates/main/layout.hbs:56
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: templates/contacts/contacts-blocked.hbs:16
#: templates/contacts/contacts.hbs:16
#: templates/corporations/corporations-contacts.hbs:13
#: templates/corporations/corporations.hbs:16
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: templates/contacts/contacts-blocked.hbs:19
#: templates/contacts/contacts.hbs:19
#: templates/corporations/corporations-contacts.hbs:16
#: templates/corporations/corporations.hbs:19
msgid "Corporations"
msgstr "公司"

#: templates/contacts/contacts-blocked.hbs:26
#: templates/contacts/contacts.hbs:26
#: templates/corporations/corporations-contacts.hbs:26
#: templates/corporations/corporations.hbs:27
msgid "Alphabet"
msgstr "未知"

#: templates/contacts/contacts-blocked.hbs:30
#: templates/contacts/contacts.hbs:30
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: templates/contacts/contacts-blocked.hbs:32
#: templates/contacts/contacts.hbs:37
msgid "All"
msgstr "全部联系人"

#: templates/contacts/contacts-blocked.hbs:33
#: templates/contacts/contacts.hbs:41
msgid "Contact Deleted"
msgstr "已删除联系人"

#: templates/contacts/contacts-infomation.hbs:9
#: templates/contacts/contacts-item.hbs:22
#: templates/corporations/corporations-info.hbs:10
#: templates/corporations/corporations-item.hbs:7
#: templates/settings/agents-item.hbs:19 templates/settings/group-item.hbs:6
msgid "Update"
msgstr "编辑"

#: templates/contacts/contacts-infomation.hbs:16
#: templates/contacts/contacts-item.hbs:28
#: templates/settings/agent-info.hbs:16
#: templates/settings/agents-deleted-item.hbs:16
#: templates/settings/agents-item.hbs:26
#: templates/tickets/tickets-deleted-table.hbs:6
#: templates/tickets/tickets.hbs:12
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: templates/contacts/contacts-infomation.hbs:21
msgid "Contacts Informations"
msgstr "联系人详情"

#: templates/contacts/contacts-infomation.hbs:26
msgid "Info contacts title"
msgstr "查看和编辑客户的信息"

#: templates/contacts/contacts-infomation.hbs:102
#: templates/corporations/corporations-add.hbs:55
#: templates/corporations/corporations-update.hbs:55
#: templates/settings/group-add.hbs:51 templates/settings/group-update.hbs:52
#: templates/settings/ticket-types.hbs:41
msgid "Submit"
msgstr "保存"

#: templates/contacts/contacts-infomation.hbs:110
msgid "Info contacts help document"
msgstr ""
"您可以在这里查看客户的基础信息和这个客户相关的事件，客户作为您企业的珍贵数"
"据，您随时可以补全或者修改和这个客户相关的资料，以便更加了解您的客户，更精准"
"的为客户提供服务。"

#: templates/contacts/contacts-information-activities-item.hbs:3
#: templates/settings/agent-tickets-item.hbs:3
#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:52
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:47
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/contacts/contacts-information-activities-item.hbs:3
#: templates/settings/agent-add.hbs:158 templates/settings/agent-roles.hbs:82
#: templates/settings/group-add.hbs:44 templates/settings/group-update.hbs:44
#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:131
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:9
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:136
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:136
#: templates/statistics/agent-reports-table.hbs:5
#: templates/tickets/tickets-list-table-item.hbs:22
msgid "Agent"
msgstr "客服"

#: templates/contacts/contacts-information-activities.hbs:1
msgid "Contacts Tickets"
msgstr "联系人相关的工单"

#: templates/contacts/contacts-information-activities.hbs:6
#: templates/contacts/translations.hbs:6
#: templates/corporations/translations.hbs:6
msgid "No Recent Data"
msgstr "当前联系人没有工单"

#: templates/contacts/contacts-information-activities.hbs:8
#: templates/settings/agent-ticket-list-table.hbs:5
msgid "View All Tickets"
msgstr "查看全部"

#: templates/contacts/contacts-table.hbs:11
msgid "Contact Delete"
msgstr "删除"

#: templates/contacts/contacts-table.hbs:14
msgid "Contact Restore"
msgstr "恢复"

#: templates/contacts/contacts-table.hbs:23
#: templates/corporations/corporations-list.hbs:18
#: templates/settings/agent-ticket-list-table.hbs:3
#: templates/settings/agents-table.hbs:6 templates/settings/group-list.hbs:8
#: templates/statistics/agent-reports-table.hbs:23
#: templates/tickets/tickets-deleted-table.hbs:14
#: templates/tickets/tickets-list-table.hbs:20
#: templates/tickets/tickets-trash.hbs:43
msgid "Now Loading..."
msgstr "拼命加载中..."

#: templates/contacts/contacts-table.hbs:24
msgid "Non Contacts"
msgstr "当前没有联系人"

#: templates/contacts/quick-add-contacts.hbs:5
#: templates/corporations/corporations-contacts-quickadd.hbs:3
msgid "Quickly add current contact to the company"
msgstr "快速添加公司下联系人"

#: templates/contacts/quick-add-contacts.hbs:7
#: templates/tickets/tickets-add-new-requester.hbs:5
msgid "Quick Add Contacts"
msgstr "快速添加联系人"

#: templates/contacts/quick-add-contacts.hbs:14
#: templates/corporations/corporations-contacts-quickadd.hbs:8
#: templates/tickets/tickets-add-new-requester.hbs:9
msgid "Contact Name"
msgstr "输入联系人姓名"

#: templates/contacts/quick-add-contacts.hbs:23
#: templates/corporations/corporations-contacts-quickadd.hbs:18
#: templates/tickets/tickets-add-new-requester.hbs:15
msgid "Email or Mobile required"
msgstr "请输入邮箱或手机"

#: templates/contacts/quick-add-contacts.hbs:38
#: templates/corporations/corporations-quickadd.hbs:17
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/contacts/translations.hbs:2
#: templates/corporations/translations.hbs:2
msgid "State Opened"
msgstr "处理中"

#: templates/contacts/translations.hbs:3
#: templates/corporations/translations.hbs:3
msgid "State Resolved"
msgstr "已解决"

#: templates/contacts/translations.hbs:4
#: templates/corporations/translations.hbs:4
msgid "State Pending"
msgstr "等待回复"

#: templates/contacts/translations.hbs:5
#: templates/corporations/translations.hbs:5
msgid "State Closed"
msgstr "已关闭"

#: templates/contacts/update-contacts.hbs:5
msgid "Update Contacts"
msgstr "编辑联系人"

#: templates/contacts/update-contacts.hbs:124
#: templates/corporations/corporations-update.hbs:53
#: templates/profile/profile-update.hbs:68
#: templates/settings/agent-update.hbs:87 templates/settings/general.hbs:68
#: templates/settings/group-update.hbs:51
#: templates/settings/ticket-types.hbs:40
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: templates/corporations/corporations-add.hbs:10
msgid "Create corporation title"
msgstr "公司的添加和编辑"

#: templates/corporations/corporations-add.hbs:20
#: templates/corporations/corporations-update.hbs:22
msgid "Corporation Name"
msgstr "公司名称"

#: templates/corporations/corporations-add.hbs:21
#: templates/corporations/corporations-quickadd.hbs:8
#: templates/corporations/corporations-update.hbs:23
msgid "Corporation Name Placeholder"
msgstr "输入公司名称"

#: templates/corporations/corporations-add.hbs:25
#: templates/corporations/corporations-quickadd.hbs:11
#: templates/corporations/corporations-update.hbs:27
msgid "Invalid Corporation Name"
msgstr "请输入正确的公司名称"

#: templates/corporations/corporations-add.hbs:30
#: templates/corporations/corporations-quickadd.hbs:14
#: templates/corporations/corporations-update.hbs:32
msgid "Corporation Already Exists"
msgstr "该公司已存在"

#: templates/corporations/corporations-add.hbs:36
#: templates/corporations/corporations-update.hbs:37
msgid "Corporation Memo Placeholader"
msgstr "公司备注"

#: templates/corporations/corporations-add.hbs:40
#: templates/corporations/corporations-info.hbs:36
#: templates/settings/group-add.hbs:38 templates/settings/group-add.hbs:40
#: templates/settings/group-update.hbs:38
#: templates/settings/group-update.hbs:40
#: templates/tickets/tickets-add.hbs:95 templates/tickets/tickets-add.hbs:97
#: templates/tickets/tickets-flow.hbs:32
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:92
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/corporations/corporations-add.hbs:42
#: templates/corporations/corporations-update.hbs:41
msgid "Corporation Description Placeholder"
msgstr "公司描述"

#: templates/corporations/corporations-add.hbs:47
#: templates/corporations/corporations-info.hbs:42
#: templates/corporations/corporations-update.hbs:45
msgid "Domain"
msgstr "公司域名"

#: templates/corporations/corporations-add.hbs:48
#: templates/corporations/corporations-update.hbs:46
msgid "Corporation Domain Placeholder"
msgstr "公司域名"

#: templates/corporations/corporations-add.hbs:51
#: templates/corporations/corporations-update.hbs:49
msgid "Corporation Domain Help text"
msgstr "示例: yourdomain.yunkefu.com"

#: templates/corporations/corporations-add.hbs:59
msgid "Create corporation help document"
msgstr ""
"<p>云客服提供以公司的形式将部分有公司属性的客户进行分类，您可以根据您的业务"
"情况，随时管理公司。</p><p>删除公司的时候有公司属性的客户不会被删除，仍然可"
"以通过点击客户-联系人找到相应的联系人并查看详细信息。</p>"

#: templates/corporations/corporations-contacts-quickadd.hbs:33
#: templates/tickets/tickets-add-new-requester.hbs:31
msgid "Create"
msgstr "添加"

#: templates/corporations/corporations-info.hbs:18
msgid "Corporation Infomations"
msgstr "公司详情"

#: templates/corporations/corporations-info.hbs:31
#: templates/corporations/corporations-item.hbs:4
#: templates/corporations/translations.hbs:1
msgid "<a href=\"/corporations/%s/contacts\">%d Corporation Contacts</a>"
msgstr "<a href=\"/corporations/%s/contacts\">%d</a> 个联系人"

#: templates/corporations/corporations-list.hbs:19
msgid "Non Corporations"
msgstr "当前没有公司"

#: templates/corporations/corporations-quickadd.hbs:3
msgid "Qucik Add"
msgstr "快速添加公司"

#: templates/corporations/corporations-update.hbs:7
msgid "Update Corporation"
msgstr "编辑公司"

#: templates/corporations/corporations-update.hbs:12
msgid "Update corporation title"
msgstr "公司的添加和编辑"

#: templates/corporations/corporations-update.hbs:40
msgid "Corporation Description"
msgstr "描述"

#: templates/corporations/corporations-update.hbs:59
msgid "Update corporation help document"
msgstr ""
"<p>云客服提供以公司的形式将部分有公司属性的客户进行分类，您可以根据您的业务"
"情况，随时管理公司。</p><p>删除公司的时候有公司属性的客户不会被删除，仍然可"
"以通过点击客户-联系人找到相应的联系人并查看详细信息。</p>"

#: templates/main/confirm.hbs:20
msgid "Confirm Title"
msgstr "提示"

#: templates/main/confirm.hbs:21 templates/settings/agents-table.hbs:24
msgid "Submit Button"
msgstr "确定"

#: templates/main/confirm.hbs:22 templates/settings/group-confirm.hbs:12
msgid "Cancel Button"
msgstr "取消"

#: templates/main/confirm.hbs:23
msgid "Confirm Message"
msgstr "确定"

#: templates/main/dialog.hbs:18
msgid "Dialog Title"
msgstr "标题"

#: templates/main/dialog.hbs:19
msgid "Dialog Message"
msgstr "消息对话框"

#: templates/main/layout.hbs:12
msgid "The personal data provided"
msgstr "个人信息"

#: templates/main/layout.hbs:16
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: templates/main/layout.hbs:46
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/main/layout.hbs:48
#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:20
#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:29
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:28
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:37
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:28
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:37
msgid "Tickets"
msgstr "工单"

#: templates/main/layout.hbs:59
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: templates/main/layout.hbs:62 templates/settings/index.hbs:7
msgid "Settings"
msgstr "配置"

#: templates/main/layout.hbs:77
msgid "Create Ticket"
msgstr "新建工单"

#: templates/main/upload-multiple-objects-template.hbs:4
msgid "Remove Uploaded File"
msgstr "删除"

#: templates/main/upload-multiple-objects.hbs:6
msgid "<i class=\"fa fa-link\"></i> Choose files"
msgstr "上传文件"

#: templates/main/upload-singleton-image.hbs:9
msgid "<i class=\"fa fa-link\"></i> Choose a picture"
msgstr "上传图片"

#: templates/profile/profile-update.hbs:6
msgid "Update Personal"
msgstr "编辑个人信息"

#: templates/profile/profile-update.hbs:36
#: templates/settings/agent-add.hbs:125
#: templates/settings/agent-update.hbs:49
msgid "Agent WorkNum Placeholder"
msgstr "工号"

#: templates/profile/profile-update.hbs:41
#: templates/settings/agent-add.hbs:130
#: templates/settings/agent-update.hbs:54
msgid "workNum has been exists"
msgstr "工号已存在"

#: templates/profile/profile-update.hbs:55
#: templates/settings/agent-add.hbs:144
#: templates/settings/agent-update.hbs:68
msgid "Agent Post Placeholder"
msgstr "职位"

#: templates/profile/profile-update.hbs:62
#: templates/settings/agent-add.hbs:151
#: templates/settings/agent-update.hbs:75
msgid "Agent Remark Placeholder"
msgstr "备注"

#: templates/profile/reset-password.hbs:11
msgid "Rest Password"
msgstr "重置密码"

#: templates/profile/reset-password.hbs:28
#: templates/profile/reset-password.hbs:31
#: templates/profile/update-password.hbs:8
#: templates/settings/agent-add.hbs:70 templates/settings/agent-add.hbs:72
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/profile/reset-password.hbs:36
msgid "Passowrd required"
msgstr "请输入正确的密码"

#: templates/profile/reset-password.hbs:41
msgid "password min error required"
msgstr "密码由6-32位大小写字母、数字和符号组成"

#: templates/profile/reset-password.hbs:46
msgid "password max error required"
msgstr "密码由6-32位大小写字母、数字和符号组成"

#: templates/profile/reset-password.hbs:51
#: templates/profile/reset-password.hbs:54
#: templates/settings/agent-add.hbs:96 templates/settings/agent-add.hbs:98
msgid "Confirm PD"
msgstr "确认密码"

#: templates/profile/reset-password.hbs:59
#: templates/settings/agent-add.hbs:103
msgid "confirmPassword required"
msgstr "请输入正确的密码"

#: templates/profile/reset-password.hbs:64
#: templates/settings/agent-add.hbs:118
msgid "confirmPasswordError required"
msgstr "密码与确认密码不一致"

#: templates/profile/update-password.hbs:3
#: templates/profile/update-password.hbs:50
msgid "Update password"
msgstr "重置密码"

#: templates/profile/update-password.hbs:11
msgid "Password required"
msgstr "请输入正确的密码"

#: templates/profile/update-password.hbs:14
#: templates/settings/agent-add.hbs:82
#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:43
msgid "password error required"
msgstr "密码由6-32位大小写字母、数字和符号组成"

#: templates/profile/update-password.hbs:17
msgid "Password min error required"
msgstr "密码由6-32位大小写字母、数字和符号组成"

#: templates/profile/update-password.hbs:20
msgid "Password max error required"
msgstr "密码由6-32位大小写字母、数字和符号组成"

#: templates/profile/update-password.hbs:23
#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:31
#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:33
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: templates/profile/update-password.hbs:26
#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:38
msgid "New passowrd required"
msgstr "请输入正确的密码"

#: templates/profile/update-password.hbs:29
#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:48
msgid "new password min error required"
msgstr "密码由6-32位大小写字母、数字和符号组成"

#: templates/profile/update-password.hbs:32
#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:53
msgid "new password max error required"
msgstr "密码由6-32位大小写字母、数字和符号组成"

#: templates/profile/update-password.hbs:35
#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:57
#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:59
msgid "Confirm password"
msgstr "确认新密码"

#: templates/profile/update-password.hbs:38
#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:64
msgid "Confirm Password required"
msgstr "请输入正确的密码"

#: templates/profile/update-password.hbs:41
#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:79
msgid "Confirm password Error required"
msgstr "新密码与确认新密码不一致"

#: templates/profile/update-password.hbs:44
#: templates/settings/agent-add.hbs:108
#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:69
msgid "Confirm password min error required"
msgstr "密码由6-32位大小写字母、数字和符号组成"

#: templates/profile/update-password.hbs:47
#: templates/settings/agent-add.hbs:113
#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:74
msgid "Confirm password max error required"
msgstr "密码由6-32位大小写字母、数字和符号组成"

#: templates/search/search-result-item.hbs:28
#: templates/search/search-tickets-item.hbs:4
#: templates/tickets/tickets-deleted-item.hbs:5
#: templates/tickets/tickets-list-table-item.hbs:5
msgid "From"
msgstr "联系人"

#: templates/search/search-result-item.hbs:28
#: templates/search/search-tickets-item.hbs:4
#: templates/tickets/tickets-deleted-item.hbs:6
#: templates/tickets/tickets-list-table-item.hbs:6
msgid "Create At"
msgstr "创建于"

#: templates/search/search-table.hbs:8 templates/search/search.hbs:42
msgid "nowSearch"
msgstr "拼命搜索中..."

#: templates/search/search-table.hbs:11 templates/search/search.hbs:43
msgid "noSearchResult"
msgstr "当前没有搜索结果"

#: templates/search/search.hbs:15
msgid "all"
msgstr "全部"

#: templates/search/search.hbs:16
msgid "contacts"
msgstr "联系人"

#: templates/search/search.hbs:17
msgid "corporations"
msgstr "公司"

#: templates/search/search.hbs:18
msgid "tickets"
msgstr "工单"

#: templates/search/search.hbs:38
msgid "Priroity 20"
msgstr "低"

#: templates/search/search.hbs:39
msgid "Priroity 40"
msgstr "中"

#: templates/search/search.hbs:40
msgid "Priroity 60"
msgstr "高"

#: templates/search/search.hbs:41
msgid "Priroity 80"
msgstr "紧急"

#: templates/settings/agent-add.hbs:7 templates/settings/agents.hbs:9
msgid "Create Agent"
msgstr "创建客服"

#: templates/settings/agent-add.hbs:12
msgid "Add agent title"
msgstr "客服的创建和编辑"

#: templates/settings/agent-add.hbs:34
msgid "Agent User Name Placeholder"
msgstr "请输入邮箱地址"

#: templates/settings/agent-add.hbs:39
msgid "UserName required"
msgstr "请输入正确的邮箱地址"

#: templates/settings/agent-add.hbs:44
msgid "Invalidation UserName"
msgstr "请输入正确的邮箱地址"

#: templates/settings/agent-add.hbs:49
msgid "Mail has been registered"
msgstr "邮箱已被注册"

#: templates/settings/agent-add.hbs:66
msgid "Name error required"
msgstr "请输入正确的姓名"

#: templates/settings/agent-add.hbs:77
msgid "password required"
msgstr "请输入正确的密码"

#: templates/settings/agent-add.hbs:87
msgid "password length min"
msgstr "密码由6-32位大小写字母、数字和符号组成"

#: templates/settings/agent-add.hbs:92
msgid "password length max error"
msgstr "密码由6-32位大小写字母、数字和符号组成"

#: templates/settings/agent-add.hbs:154
msgid "Roles information"
msgstr "角色信息"

#: templates/settings/agent-add.hbs:156 templates/settings/agent-roles.hbs:77
msgid "Agent Roles"
msgstr "当前角色"

#: templates/settings/agent-add.hbs:167
msgid "Add agent help document"
msgstr ""
"<p>创建或者编辑客服都需要填写客服的基础信息，并且选择当前客服的角色，角色支"
"持多选，例如，一个客服可以同时拥有管理员和质量检查两个角色。</p><p>目前无法"
"修改客服的邮箱，我们将在之后添加客服邮箱的修改功能。</p>"

#: templates/settings/agent-info.hbs:10 templates/settings/agent-update.hbs:7
msgid "Update Agent"
msgstr "编辑客服"

#: templates/settings/agent-info.hbs:12
#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:143
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:148
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:148
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: templates/settings/agent-invitation.hbs:7
msgid "Invitation Agents"
msgstr "邀请客服"

#: templates/settings/agent-invitation.hbs:12
msgid "Tickets type configuration"
msgstr "邀请客服"

#: templates/settings/agent-invitation.hbs:21
msgid "Invitation agents title"
msgstr ""
"添加团队成员的邮箱，邀请他们进入云客服系统。邮箱地址之间用逗号、分号、空格隔"
"开。"

#: templates/settings/agent-invitation.hbs:27
msgid "Mail required"
msgstr "请输入正确的邮箱地址"

#: templates/settings/agent-invitation.hbs:32
#: templates/settings/agent-invitation.hbs:39
msgid "Mail"
msgstr "邮箱"

#: templates/settings/agent-invitation.hbs:34
msgid "Mail error required"
msgstr "格式错误"

#: templates/settings/agent-invitation.hbs:41
msgid "Mail repeat required"
msgstr "重复"

#: templates/settings/agent-invitation.hbs:46
msgid "Mail max required"
msgstr "每次最多可邀请10个客服"

#: templates/settings/agent-invitation.hbs:51
msgid "Send invitation email"
msgstr "发送邀请邮件"

#: templates/settings/agent-invitation.hbs:55
msgid "Tickets type configuration help document"
msgstr ""
"<p>您可以在这里同时邀请一个或者多个客服，输入客服的邮箱地址（邀请多个时通"
"过“，”“；”“空格”区分），点击发送邀请，被邀请的客服即会收到您的邀请邮件，通过"
"邮件链接激活自己的登录权限。</p><p>被邀请的客服默认角色为“客服”角色，如果需"
"要修改权限，请管理员通过“配置->客服”修改客服的角色。</p>"

#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:7
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:12
msgid "Resetpassword agent title"
msgstr "客服的重置密码"

#: templates/settings/agent-resetpassword.hbs:90
msgid "Resetpassword agent help document"
msgstr ""
"当您的客服忘记自己的密码时，作为管理员，您可以重置客服的密码，当重置成功后，"
"我们将通过邮件的形式，提醒客服新的密码已经重置成功并且生效。同时客服也可以通"
"过登录页面进行忘记密码的操作，来进行密码的找回。"

#: templates/settings/agent-roles.hbs:7
msgid "Agent roles configure"
msgstr "配置客服角色"

#: templates/settings/agent-roles.hbs:12
msgid "Agent roles configure title"
msgstr "配置客服角色"

#: templates/settings/agent-roles.hbs:75
msgid "Configure Roles"
msgstr "配置角色"

#: templates/settings/agent-roles.hbs:92
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:9
#: templates/settings/role-list.hbs:5
msgid "Leader"
msgstr "班长"

#: templates/settings/agent-roles.hbs:102
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: templates/settings/agent-roles.hbs:105
msgid "roles title"
msgstr "勾选所需要的角色，支持多选"

#: templates/settings/agent-roles.hbs:112
msgid "Agent roles configure document"
msgstr ""
"云客服提供方便的客服角色配置功能，您可以对客服进行角色的变更，一个客服可以同"
"时具备多个角色，例如您可以让客服同时具备管理员和普通客服两个角色，这样这个客"
"服既可以进行工单的处理，又可以查看报表或操作云客服的高级配置。"

#: templates/settings/agent-ticket-list-table.hbs:4
msgid "Non Items Tickets"
msgstr "当前客服没有工单"

#: templates/settings/agent-tickets-item.hbs:3
msgid "Come From"
msgstr "联系人"

#: templates/settings/agent-update.hbs:12
msgid "Update agent title"
msgstr "客服的创建和编辑"

#: templates/settings/agent-update.hbs:92
msgid "Update agent help document"
msgstr ""
"<p>创建或者编辑客服都需要填写客服的基础信息，并且选择当前客服的角色，角色支"
"持多选，例如，一个客服可以同时拥有管理员和质量检查两个角色。</p><p>目前无法"
"修改客服的邮箱，我们将在之后添加客服邮箱的修改功能。</p>"

#: templates/settings/agents-delete-confirm.hbs:5
msgid "Confirm"
msgstr "提示"

#: templates/settings/agents-delete-confirm.hbs:8
msgid "Delete Agents?"
msgstr "确定删除当前客服？"

#: templates/settings/agents-item.hbs:18 templates/settings/index.hbs:72
#: templates/settings/role.hbs:7
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: templates/settings/agents-table.hbs:7
msgid "Non Items Agents"
msgstr "当前没有客服"

#: templates/settings/agents-trash.hbs:7
msgid "Trash Agents"
msgstr "已删除客服"

#: templates/settings/agents-trash.hbs:12
msgid "Trash agents title"
msgstr "客服的管理"

#: templates/settings/agents-trash.hbs:25
#: templates/settings/agents-trash.hbs:30 templates/settings/agents.hbs:51
msgid "Deleted Agents"
msgstr "已删除客服"

#: templates/settings/agents-trash.hbs:29 templates/settings/agents.hbs:46
#: templates/settings/agents.hbs:50
msgid "All Agents"
msgstr "全部客服"

#: templates/settings/agents-trash.hbs:47
msgid "Trash agents help document"
msgstr ""
"您可以在这里查看客服的基础信息，对客服的信息进行修改，如果您的客服已经不在服"
"务的部门或者离职，您还可以对这个客服进行删除，被删除的客服将可以通过被删除的"
"客服列表进行查看，但在这个客服被恢复之前，无法再将工单指派给这个客服。"

#: templates/settings/agents.hbs:8
msgid "Invitation Agent"
msgstr "邀请客服"

#: templates/settings/agents.hbs:11 templates/settings/index.hbs:59
#: templates/settings/role-list.hbs:4
#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:28
msgid "Agents"
msgstr "客服"

#: templates/settings/agents.hbs:16
msgid "Agent title"
msgstr "客服的管理"

#: templates/settings/agents.hbs:30 templates/settings/agents.hbs:34
#: templates/tickets/tickets-list.hbs:15
#: templates/tickets/tickets-list.hbs:19
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: templates/settings/agents.hbs:37 templates/tickets/tickets-list.hbs:22
msgid "Asc"
msgstr "升序"

#: templates/settings/agents.hbs:38 templates/tickets/tickets-list.hbs:23
msgid "Desc"
msgstr "降序"

#: templates/settings/agents.hbs:60
msgid "Agent help document"
msgstr ""
"您可以在这里查看客服的基础信息，对客服的信息进行修改，如果您的客服已经不在服"
"务的部门或者离职，您还可以对这个客服进行删除，被删除的客服将可以通过被删除的"
"客服列表进行查看，但在这个客服被恢复之前，无法再将工单指派给这个客服。"

#: templates/settings/general.hbs:7 templates/settings/index.hbs:20
msgid "General"
msgstr "基础配置"

#: templates/settings/general.hbs:12
msgid "General title"
msgstr "定制您的云客服"

#: templates/settings/general.hbs:22
msgid "Global Title"
msgstr "公司名称"

#: templates/settings/general.hbs:29
msgid "General Settings Title Required"
msgstr "请输入正确的公司名称"

#: templates/settings/general.hbs:34
msgid "Logo"
msgstr "公司logo"

#: templates/settings/general.hbs:43
msgid "Upload image title"
msgstr "仅支持512k以内的jpg、gif、png格式图片"

#: templates/settings/general.hbs:47 templates/settings/general.hbs:49
msgid "Logo Anchor"
msgstr "logo链接地址"

#: templates/settings/general.hbs:54
msgid "home anchor error, example: http://yourcompany.com"
msgstr "请输入正确的Logo链接地址，示例: http://yourdomain.yunkefu.com"

#: templates/settings/general.hbs:74
msgid "General help document"
msgstr ""
"<p>在这里，您可以自由的定制您的云客服系统，为客户和客服人员提供个性化的登录"
"界面。您可以使用公司的logo、名称，让您的云客服与众不同。</p><p>我们将会陆续"
"开放更多的基础配置功能，例如个性化的云客服系统颜色搭配、时区、语言等。</p>"

#: templates/settings/group-add.hbs:7 templates/settings/group.hbs:8
msgid "Create Group"
msgstr "创建组"

#: templates/settings/group-add.hbs:12
msgid "Add group title"
msgstr "组的管理"

#: templates/settings/group-add.hbs:22 templates/settings/group-add.hbs:24
#: templates/settings/group-update.hbs:22
#: templates/settings/group-update.hbs:24
msgid "Group Name"
msgstr "组名称"

#: templates/settings/group-add.hbs:29 templates/settings/group-update.hbs:29
msgid "Invalid Group Name"
msgstr "请输入正确的组名称"

#: templates/settings/group-add.hbs:34 templates/settings/group-update.hbs:34
msgid "Group Already Exists"
msgstr "该组已存在"

#: templates/settings/group-add.hbs:55
msgid "Add group help document"
msgstr ""
"<p>您可以把客服分为不同的组，如“销售”和“产品管理”组。分组有助于指派工单、创"
"建自动回复模板、管理工作流并生成组相关的报表。一个客服可以是多个组的成员。</"
"p><p>按照您的业务模式建立相应的组，有助于客服处理工单时更方便、准确的将工单"
"转派给相应的处理人员或部门。</p>"

#: templates/settings/group-animatePrompt.hbs:5
#: templates/settings/group-confirm.hbs:5
msgid "Tips"
msgstr "确定删除选中的组？"

#: templates/settings/group-confirm.hbs:8
msgid "Confirm Delete Group"
msgstr "被删除的组所对应的工单将继续保留，并且可以手动指派到其他组下。"

#: templates/settings/group-confirm.hbs:11
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: templates/settings/group-list.hbs:9
msgid "Non Groups Items"
msgstr "当前没有组"

#: templates/settings/group-update.hbs:7
msgid "Update Group"
msgstr "编辑组"

#: templates/settings/group-update.hbs:12
msgid "Update group title"
msgstr "组的管理"

#: templates/settings/group-update.hbs:56
msgid "Update group help document"
msgstr ""
"<p>您可以把客服分为不同的组，如“销售”和“产品管理”组。分组有助于指派工单、创"
"建自动回复模板、管理工作流并生成组相关的报表。一个客服可以是多个组的成员。</"
"p><p>按照您的业务模式建立相应的组，有助于客服处理工单时更方便、准确的将工单"
"转派给相应的处理人员或部门。</p>"

#: templates/settings/group.hbs:10 templates/settings/index.hbs:113
#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:148
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:153
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:153
#: templates/tickets/tickets-add.hbs:70
#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:82
#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:19
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:66
msgid "Group"
msgstr "组"

#: templates/settings/group.hbs:15
msgid "Group title"
msgstr "组的管理"

#: templates/settings/group.hbs:30
msgid "Group help document"
msgstr ""
"<p>您可以把客服分为不同的组，如“销售”和“产品管理”组。分组有助于指派工单、创"
"建自动回复模板、管理工作流并生成组相关的报表。一个客服可以是多个组的成员。</"
"p><p>按照您的业务模式建立相应的组，有助于客服处理工单时更方便、准确的将工单"
"转派给相应的处理人员或部门。</p>"

#: templates/settings/index.hbs:12
msgid "Setting title"
msgstr "配置"

#: templates/settings/index.hbs:31
msgid "Settings HelpDesk Configuration"
msgstr "公司信息"

#: templates/settings/index.hbs:86
msgid "SLA Policy"
msgstr "SLA 策略"

#: templates/settings/index.hbs:99
msgid "Business Times"
msgstr "工作时间"

#: templates/settings/index.hbs:119
msgid "Settings Connect Configuration"
msgstr "接入"

#: templates/settings/index.hbs:130
msgid "Settings Connect Title"
msgstr "微信客服"

#: templates/settings/index.hbs:143
msgid "Settings connect mail"
msgstr "邮件"

#: templates/settings/index.hbs:149
msgid "Settings Ticket Types Configuration"
msgstr "业务参数"

#: templates/settings/index.hbs:160
msgid "Settings Ticket Types Title"
msgstr "工单类型配置"

#: templates/settings/index.hbs:173
msgid "Settings sla rule"
msgstr "SLA设置"

#: templates/settings/index.hbs:179
msgid "Setting help docunment"
msgstr ""
"<p>配置功能是您企业的高级功能，您可以在这里个性化的设置自己的云客服基础信"
"息、管理您的客服和组、自定义角色、定制符合自身公司流程的工单内容等。</p><p>"
"配置功能属于高级功能，不建议过多的角色具备配置权限，以免造成流程的混乱，请管"
"理员妥善分配公司具备配置功能的角色。</p>"

#: templates/settings/mail-list.hbs:8
msgid "Default mail"
msgstr "默认邮箱"

#: templates/settings/mail-list.hbs:9 templates/settings/mail-list.hbs:13
msgid "Default email"
msgstr ""

#: templates/settings/mail-list.hbs:12
msgid "Forward to"
msgstr "转发至"

#: templates/settings/mail.hbs:10
msgid "Setting mail"
msgstr "邮箱设置"

#: templates/settings/mail.hbs:15
msgid "Mail title"
msgstr ""

#: templates/settings/mail.hbs:30
msgid "Mail help document"
msgstr ""

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:2
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:2
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:2
msgid "Role alert"
msgstr "这是一个默认的系统角色，无法编辑或删除，您可以查看其具备的权限。"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:7
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:7
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:7
msgid "Definition"
msgstr "名称"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:7
msgid "Super admin"
msgstr "超级管理员"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:8
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:13
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:15
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:13
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:15
msgid "Describe"
msgstr "描述"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:8
msgid "Role description"
msgstr ""
"最高权限，可以对客户和工单执行操作，也可以执行高级配置、管理客服、查看报表等"
"操作。"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:12
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:21
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:21
msgid "Authority"
msgstr "权限"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:19
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:27
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:27
msgid "Scroll to"
msgstr "移动到"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:21
#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:73
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:29
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:79
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:29
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:79
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:22
#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:105
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:30
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:111
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:30
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:111
msgid "Report form"
msgstr "统计"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:23
#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:116
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:31
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:121
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:31
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:121
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:34
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:42
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:42
msgid "Check tickets"
msgstr "查看工单"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:38
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:46
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:46
msgid "Add tickets"
msgstr "新建工单"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:43
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:51
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:51
msgid "Update tickets"
msgstr "编辑工单"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:48
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:56
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:56
msgid "Delete tickets"
msgstr "删除工单"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:53
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:61
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:61
msgid "Add remark"
msgstr "添加备注"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:58
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:66
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:66
msgid "Update remark"
msgstr "编辑备注"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:63
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:71
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:71
msgid "Delete remark"
msgstr "删除备注"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:77
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:83
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:83
msgid "Check contacts"
msgstr "查看联系人"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:80
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:86
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:86
msgid "Check company"
msgstr "查看公司"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:83
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:89
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:89
msgid "Add customers"
msgstr "添加联系人"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:86
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:92
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:92
msgid "Add company"
msgstr "添加公司"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:89
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:95
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:95
msgid "Update customers"
msgstr "编辑联系人"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:92
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:98
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:98
msgid "Update company"
msgstr "编辑公司"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:95
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:101
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:101
msgid "Delete customers"
msgstr "删除联系人"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:98
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:104
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:104
msgid "Delete company"
msgstr "删除公司"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:109
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:115
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:115
msgid "Check report from"
msgstr "查看报表"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:120
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:125
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:125
msgid "Basic configuration"
msgstr "基础配置"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:123
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:128
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:128
msgid "Configure company name"
msgstr "配置公司名称"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:126
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:131
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:131
msgid "Configure company logo and link address"
msgstr "配置公司logo及链接地址"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:134
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:139
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:139
msgid "Add agent"
msgstr "创建客服"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:137
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:142
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:142
msgid "Update agent"
msgstr "编辑客服"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:140
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:145
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:145
msgid "Delete agent"
msgstr "删除客服"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:151
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:156
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:156
msgid "Add group"
msgstr "创建组"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:154
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:159
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:159
msgid "Update group"
msgstr "编辑组"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:157
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:162
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:162
msgid "Delete group"
msgstr "删除组"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:162
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:167
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:167
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:165
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:170
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:170
msgid "Check roles info"
msgstr "查看角色详情"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:170
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:175
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:175
msgid "ticket types"
msgstr "工单类型"

#: templates/settings/role-administrator-info.hbs:173
#: templates/settings/role-agent-info.hbs:178
#: templates/settings/role-leader-info.hbs:178
msgid "configure ticket types"
msgstr "配置工单类型"

#: templates/settings/role-agent-info.hbs:9
msgid "Agent name"
msgstr "客服"

#: templates/settings/role-agent-info.hbs:15
msgid "Agent description"
msgstr "受理客户诉求的权限，可以对客户和工单等执行操作。"

#: templates/settings/role-info.hbs:7
msgid "Roles detail"
msgstr "角色详情"

#: templates/settings/role-info.hbs:12
msgid "Info role title"
msgstr "默认的角色"

#: templates/settings/role-info.hbs:25
msgid "Info role help document"
msgstr ""
"<p>云客服提供的默认角色，您可以在这里查看默认的角色具备的功能和权限，但不能"
"修改默认角色的权限，如果您需要自定义您的角色，可以点击管理-角色，进行角色的"
"添加和编辑非默认的角色。</p><p>您可以设定一个客服同时拥有多个角色。</p>"

#: templates/settings/role-leader-info.hbs:15
#: templates/settings/role-list.hbs:5
msgid "Leader Description"
msgstr ""
"受理客户诉求及查看统计报表的权限，可以对客户和工单等执行操作，同时可以查看客"
"服人员的工作情况。"

#: templates/settings/role-list.hbs:3
msgid "Administrators"
msgstr "超级管理员"

#: templates/settings/role-list.hbs:3
msgid "Administrators Description"
msgstr ""
"最高权限，可以对客户和工单执行操作，也可以执行高级配置、管理客服、查看报表等"
"操作。"

#: templates/settings/role-list.hbs:4
msgid "Agents Description"
msgstr "受理客户诉求的权限，可以对客户和工单等执行操作。"

#: templates/settings/role.hbs:12
msgid "Role title"
msgstr "角色的管理"

#: templates/settings/role.hbs:27
msgid "Role help document"
msgstr ""
"<p>角色帮助您创建和编辑客服访问云客服的权限。您可以创建新的角色，定义具有相"
"应角色的客服能够在云客服中执行的动作，并在创建或者编辑客服的时候确定客服的角"
"色。</p><p>例如，您可以创建一个名为“统计分析”的角色，允许其查看报表，但不允"
"许他管理云客服的高级配置。</p><p>创建角色后，即可点击管理-客服，把角色指派给"
"相应的客服。</p>"

#: templates/settings/sla-list.hbs:5 templates/tickets/tickets-add.hbs:60
#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:61
#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:65
#: templates/tickets/tickets-list-table-item.hbs:42
#: templates/tickets/tickets-list.hbs:20
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:56
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: templates/settings/sla-list.hbs:8
msgid "To solve in a given period of time"
msgstr "在以下规定时间内解决"

#: templates/settings/sla-list.hbs:11
msgid "Service time"
msgstr "服务时间"

#: templates/settings/sla-list.hbs:18
msgid "Emergency"
msgstr "紧急"

#: templates/settings/sla-list.hbs:23 templates/settings/sla-list.hbs:39
#: templates/settings/sla-list.hbs:55 templates/settings/sla-list.hbs:71
msgid "Day(s)"
msgstr "天"

#: templates/settings/sla-list.hbs:28 templates/settings/sla-list.hbs:44
#: templates/settings/sla-list.hbs:60 templates/settings/sla-list.hbs:76
msgid "Calendar Time"
msgstr "自然日"

#: templates/settings/sla-list.hbs:34
msgid "High"
msgstr "高"

#: templates/settings/sla-list.hbs:50
msgid "Middle"
msgstr "中"

#: templates/settings/sla-list.hbs:66
msgid "Low"
msgstr "低"

#: templates/settings/sla.hbs:7
msgid "Sla service level strategy"
msgstr "SLA服务水平策略"

#: templates/settings/sla.hbs:12
msgid "Setting tickets types"
msgstr "服务级别协议"

#: templates/settings/sla.hbs:27
msgid "Setting tickets types document"
msgstr ""
"<p>服务级别协议(SLA)是指服务支持团队与客户就服务的品质、水准、及时性等方面所"
"达成的双方共同认可的协议。<p><p>云客服使用SLA确定每个工单的“到期”时间，您需"
"要在到期时间之前“关闭”工单，以避免逾期工单出现。<p><p>在您设定工单优先级的时"
"候，系统自动根据优先级设定工单的到期时间，具体规则：  •优先级低：5天  •优先"
"级中：3天  •优先级高：2天  •优先级紧急：1天<p><p>如果以上规则不能达到您的要"
"求，还可以在工单详情页面上修改工单的具体到期时间。<p>"

#: templates/settings/ticket-types.hbs:7
msgid "Ticket types"
msgstr "工单类型配置"

#: templates/settings/ticket-types.hbs:12
msgid "Ticket types Title"
msgstr "工单类型配置"

#: templates/settings/ticket-types.hbs:23
msgid "Ticket types options"
msgstr "类型选项"

#: templates/settings/ticket-types.hbs:30
msgid "down"
msgstr "向下移动"

#: templates/settings/ticket-types.hbs:31
msgid "Up"
msgstr "向上移动"

#: templates/settings/ticket-types.hbs:36
msgid "Add one Ticket types"
msgstr "添加新的选项"

#: templates/settings/ticket-types.hbs:39
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/settings/ticket-types.hbs:47
msgid "Ticket types help document"
msgstr ""
"<p>云客服默认的工单类型，可以在这里进行调整，您可以按照业务需要，配置符合自"
"己实际业务的工单类型，在这里您可以任意修改，删除多余的类型，或者添加新的类"
"型。</p><p>需要注意的是，工单类型至少需要保留一个，以便客服在实际创建工单时"
"可选择，类型配置成功后，已经保存的工单，之前的类型仍然可以查看到，但修改类型"
"时只能选择新的类型。</p>"

#: templates/statistics/agent-reports-table.hbs:6
msgid "Create tickets num"
msgstr "创建"

#: templates/statistics/agent-reports-table.hbs:7
msgid "Processing tickets num"
msgstr "处理中"

#: templates/statistics/agent-reports-table.hbs:8
msgid "Wait for reply tickets num"
msgstr "等待回复"

#: templates/statistics/agent-reports-table.hbs:9
msgid " Resolved tickets num"
msgstr "已解决"

#: templates/statistics/agent-reports-table.hbs:10
msgid "Closed tickets num"
msgstr "已关闭"

#: templates/statistics/agent-reports-table.hbs:15
msgid "total"
msgstr "合计"

#: templates/statistics/agent-reports-table.hbs:24
msgid "Non Items Statistics Data"
msgstr "当前日期内无数据，请重新选择日期"

#: templates/statistics/agent-reports.hbs:6
#: templates/statistics/statistics.hbs:30
msgid "Agent tickets summary"
msgstr "客服工单汇总表"

#: templates/statistics/agent-selected-day.hbs:3
msgid "Select the time zone"
msgstr "选择工单创建时间"

#: templates/statistics/agent-selected-day.hbs:10
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: templates/statistics/agent-selected-day.hbs:11
msgid "The last three days"
msgstr "最近3天"

#: templates/statistics/agent-selected-day.hbs:12
msgid "The last five days"
msgstr "最近5天"

#: templates/statistics/agent-selected-day.hbs:13
msgid "The last seven days"
msgstr "最近7天"

#: templates/statistics/agent-selected-day.hbs:14
msgid "The last fifteen days"
msgstr "最近15天"

#: templates/statistics/agent-selected-day.hbs:15
msgid "The last thirty days"
msgstr "最近30天"

#: templates/statistics/agent-selected-day.hbs:21
msgid "selectedMethod required"
msgstr "选择统计方式"

#: templates/statistics/agent-selected-day.hbs:25
msgid "Display Report"
msgstr "开始统计"

#: templates/statistics/statistics.hbs:7
msgid "Reports summary"
msgstr "统计"

#: templates/statistics/statistics.hbs:12
msgid "Reports summary title"
msgstr "统计报表"

#: templates/statistics/statistics.hbs:36
msgid "Reports summary help document"
msgstr ""
"<p>报表可以最真实的反应出当前您的云客服平台经营情况，云客服提供整体平台的工"
"单情况汇总表、客服工单的汇总表、组工单的汇总表等，帮助您分析您的服务水平现"
"状。</p><p>例如，如果处理中的工单数量过多，可能反映出您的服务效率需要适当提"
"升。是否可以通过优化服务流程、系统的培训服务人员，从而提高服务效率，提升客户"
"的满意度。</p>"

#: templates/tickets/ticket-attachment.hbs:3
msgid "Ticket Attachment:"
msgstr "工单附件"

#: templates/tickets/ticket-attachment.hbs:3
msgid "Click Download Attachment"
msgstr "点击下载附件"

#: templates/tickets/ticket-attachment.hbs:4
msgid "Remove Attachment"
msgstr "删除附件"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:7
msgid "Commit Ticket"
msgstr "新建工单"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:12
msgid "Add ticket title"
msgstr "工单的提交"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:23
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:23
msgid "Search Requester"
msgstr "搜索联系人"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:23
msgid "or"
msgstr "或"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:23
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:23
msgid "add new requester"
msgstr "新建联系人"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:26
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:27
msgid "Requester Request"
msgstr "请输入正确的联系人"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:31 templates/tickets/tickets-add.hbs:33
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:33
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:34
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:36
msgid "Subject Can Not Be Null"
msgstr "请输入正确的主题"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:35
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:37
msgid "Too Many Words"
msgstr "输入内容过长"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:40
#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:45
#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:83
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:42
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:49
#: templates/tickets/tickets-list-table-item.hbs:31
msgid "Ticket State"
msgstr "状态"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:63
#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:64
#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:68
#: templates/tickets/tickets-list-table-item.hbs:46
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:59
msgid "Priority 20"
msgstr "低"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:64
#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:65
#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:71
#: templates/tickets/tickets-list-table-item.hbs:47
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:60
msgid "Priority 40"
msgstr "中"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:65
#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:66
#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:74
#: templates/tickets/tickets-list-table-item.hbs:48
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:61
msgid "Priority 60"
msgstr "高"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:66
#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:67
#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:77
#: templates/tickets/tickets-list-table-item.hbs:49
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:62
msgid "Priority 80"
msgstr "紧急"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:82
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:78
msgid "Assignee Agent"
msgstr "客服"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:98
#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:72
#: templates/tickets/tickets-flow.hbs:76
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:96
msgid "Description length exceeds the allowable limit"
msgstr "输入内容过长"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:108
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:107
msgid "Upload file title"
msgstr ""
"仅支持2M以内的文本、音频、图片、压缩等格式的文件，上传文件数量不能超过5个"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:120
msgid "Save And Close"
msgstr "保存并关闭"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:122
msgid "Save And Continue"
msgstr "保存并继续"

#: templates/tickets/tickets-add.hbs:129
msgid "Add ticket help document"
msgstr ""
"<p>客户的诉求，可以通过工单的方式进行记录，并且诉求的变化和处理的过程，都可"
"以通过工单的联络历史展现，以便后续的跟踪和处理。</p><p>新的问题可以通过记录"
"一张新工单的形式处理，如果记录信息有误，还可以通过编辑功能调整记录的内容。</"
"p>"

#: templates/tickets/tickets-deleted-item.hbs:12
msgid "Restore Ticket"
msgstr "恢复"

#: templates/tickets/tickets-deleted-list.hbs:6
msgid "Deleted Tickets List"
msgstr "已删除工单"

#: templates/tickets/tickets-deleted-list.hbs:15
#: templates/tickets/tickets-deleted-list.hbs:21
#: templates/tickets/tickets-list.hbs:36
msgid "Deleted Tickets"
msgstr "已删除工单"

#: templates/tickets/tickets-deleted-list.hbs:19
#: templates/tickets/tickets-list.hbs:34
msgid "My Opened Tickets"
msgstr "我的处理中工单"

#: templates/tickets/tickets-deleted-list.hbs:20
#: templates/tickets/tickets-list.hbs:30
#: templates/tickets/tickets-list.hbs:35
msgid "All Tickets"
msgstr "全部工单"

#: templates/tickets/tickets-deleted-table.hbs:15
msgid "Non Items Deleted Tickets"
msgstr "当前没有工单"

#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:4
msgid "Craete At"
msgstr "创建时间"

#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:5
msgid "Expired Date"
msgstr "到期时间"

#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:6
msgid "Update ticket expires"
msgstr "修改"

#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:9
msgid "Set ticket expired date"
msgstr "修改到期时间"

#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:13
msgid "ExpireCancel"
msgstr "取消"

#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:14
msgid "ExpiredSave"
msgstr "保存"

#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:22
msgid "Requester Info"
msgstr "联系人信息"

#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:41
msgid "Tickets Attributes"
msgstr "工单属性"

#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:71
#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:97
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:74
msgid "Phone"
msgstr "手机"

#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:75
msgid "Wei Xin"
msgstr "微信"

#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:76
msgid "Web"
msgstr "网页"

#: templates/tickets/tickets-detail.hbs:95
msgid "Seat"
msgstr "客服"

#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:42
msgid "To ticket add memo"
msgstr "对工单添加备注"

#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:71
#: templates/tickets/tickets-flow.hbs:75
msgid "Description not allow empty"
msgstr "请输入工单备注内容"

#: templates/tickets/tickets-flow-conversition.hbs:76
msgid "Update Memo"
msgstr "更新备注"

#: templates/tickets/tickets-flow.hbs:10
msgid "Requeste At"
msgstr "报告于"

#: templates/tickets/tickets-flow.hbs:12
msgid "from"
msgstr "联系人"

#: templates/tickets/tickets-flow.hbs:20
msgid "accessory"
msgstr "附件"

#: templates/tickets/tickets-flow.hbs:41
msgid "Show"
msgstr "展开更多"

#: templates/tickets/tickets-flow.hbs:58
msgid "Add Memo"
msgstr "添加备注"

#: templates/tickets/tickets-flow.hbs:80
msgid "Save Remark"
msgstr "保存备注"

#: templates/tickets/tickets-list-filter-group.hbs:20
msgid "My Open And Pending Tickets"
msgstr "我的处理中和等待回复的工单"

#: templates/tickets/tickets-list-filter-group.hbs:53
#: templates/tickets/tickets.hbs:9
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/tickets/tickets-list-filter-group.hbs:59
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:5
msgid "Me"
msgstr "我待办的"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:10
msgid "Create By Me"
msgstr "我创建的"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:15
msgid "Not Assign"
msgstr "未指派"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:33
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:35
#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:46
msgid "All Times"
msgstr "所有"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:36
msgid "4 Hours ago"
msgstr "4小时内"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:37
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:38
msgid "3 days ago"
msgstr "3天内"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:39
msgid "7 days ago"
msgstr "7天内"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:44
msgid "ExpiredDate"
msgstr "到期时间"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:49
msgid "8 Hours"
msgstr "8小时内"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:50
msgid "24 Hours"
msgstr "24小时内"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:51
msgid "48 Hours"
msgstr "48小时内"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:56
msgid "State"
msgstr "状态"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:92
msgid "Requester"
msgstr "联系人"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:99
msgid "Ticket Source WEB"
msgstr "门户"

#: templates/tickets/tickets-list-filter.hbs:100
msgid "Ticket Source Weixin"
msgstr "微信"

#: templates/tickets/tickets-list-table-item.hbs:15
msgid "by web"
msgstr "通过门户报告"

#: templates/tickets/tickets-list-table-item.hbs:17
msgid "by weixin"
msgstr "通过微信报告"

#: templates/tickets/tickets-list-table.hbs:7
#: templates/tickets/tickets-list-table.hbs:47
#: templates/tickets/tickets-trash.hbs:13
msgid "Assign"
msgstr "指派给客服"

#: templates/tickets/tickets-list-table.hbs:8
#: templates/tickets/tickets-trash.hbs:14 templates/tickets/tickets.hbs:11
msgid "Close"
msgstr "关闭工单"

#: templates/tickets/tickets-list-table.hbs:23
msgid "Non Tickets Items"
msgstr "当前没有工单"

#: templates/tickets/tickets-list-table.hbs:36
msgid "Assign Tickets to Agent"
msgstr "指派给客服"

#: templates/tickets/tickets-list-table.hbs:41
msgid "No Agent"
msgstr "当前没有客服"

#: templates/tickets/tickets-list-table.hbs:42
msgid "Agent is not allowed to be empty"
msgstr "请选择客服"

#: templates/tickets/tickets-list.hbs:4
msgid "Tickets Filter"
msgstr "工单"

#: templates/tickets/tickets-trash.hbs:12
msgid "Get It"
msgstr "指派给自己"

#: templates/tickets/tickets-trash.hbs:15
msgid "Batch"
msgstr "批量"

#: templates/tickets/tickets-trash.hbs:16
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: templates/tickets/tickets-trash.hbs:17
msgid "Mark As Trash"
msgstr "标记为垃圾"

#: templates/tickets/tickets-trash.hbs:32
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: templates/tickets/tickets-trash.hbs:46
msgid "Non Items"
msgstr "当前没有工单"

#: templates/tickets/tickets-update.hbs:7
msgid "Update Ticket"
msgstr "编辑工单"

#: templates/tickets/tickets-update.hbs:12
msgid "Update ticket title"
msgstr "工单的提交"

#: templates/tickets/tickets-update.hbs:119
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: templates/tickets/tickets-update.hbs:119
#: templates/tickets/tickets-update.hbs:122
msgid "Size"
msgstr "文件大小"

#: templates/tickets/tickets-update.hbs:136
msgid "Update ticket help document"
msgstr ""
"<p>客户的诉求，可以通过工单的方式进行记录，并且诉求的变化和处理的过程，都可"
"以通过工单的联络历史展现，以便后续的跟踪和处理。</p><p>新的问题可以通过记录"
"一张新工单的形式处理，如果记录信息有误，还可以通过编辑功能调整记录的内容。</"
"p>"

#: templates/tickets/tickets.hbs:6 templates/tickets/tickets.hbs:7
msgid "Show Activity"
msgstr "显示活动"

#: templates/tickets/tickets.hbs:8
msgid "Commit"
msgstr "添加备注"

#: templates/tickets/tickets.hbs:16
msgid "Ticket"
msgstr "工单详情"

#: templates/tickets/translations.hbs:2
msgid "Consulting service"
msgstr "咨询"

#: templates/tickets/translations.hbs:3
msgid "Proposals"
msgstr "建议"

#: templates/tickets/translations.hbs:4
msgid "Requests"
msgstr "请求"

#: templates/tickets/translations.hbs:5
msgid "Complaints"
msgstr "投诉"

#: templates/tickets/translations.hbs:6
msgid "Other"
msgstr "其他"

#~ msgid "Quickly add current contact to the company failure"
#~ msgstr "添加联系人失败"

#~ msgid "ExpiredDate Save"
#~ msgstr "更新到期时间"

#~ msgid "Upload illustrate"
#~ msgstr ""
#~ "仅支持2M以内的文本、音频、图片、压缩等格式文件，文件数量不能大于5个"

#~ msgid "Upload images illustrate"
#~ msgstr "仅支持512k以内的jpg、gif、png格式图片"

#~ msgid "Upload image failure"
#~ msgstr "请上传符合要求的图片"

#~ msgid "Quarter"
#~ msgstr "季度"

#~ msgid "Month"
#~ msgstr "月份"

#~ msgid "Day"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "selectedYear required"
#~ msgstr "选择年份"

#~ msgid "selectedYearError required"
#~ msgstr "请选择正确的年份"

#~ msgid "selectedQuarter required"
#~ msgstr "选择季度"

#~ msgid "selectedQuarterError required"
#~ msgstr "请选择正确的季度"

#~ msgid "selectedMonth required"
#~ msgstr "选择月份"

#~ msgid "selectedMonthError required"
#~ msgstr "请选择正确的月份"

#~ msgid "selectedDay required"
#~ msgstr "选择日期"

#~ msgid "Weixin"
#~ msgstr "微信"

#~ msgid "Created by"
#~ msgstr "创建人"

#~ msgid "More"
#~ msgstr "更多"

#~ msgid "Delete Agent Forbidden"
#~ msgstr "删除客服失败"

#~ msgid "Solutions"
#~ msgstr "知识库"

#~ msgid "Help Desk"
#~ msgstr "云客服系统基础版权信息"

#~ msgid "Feedback"
#~ msgstr "反馈问题"

#~ msgid "Copyright"
#~ msgstr "版权声明"

#~ msgid "权限"
#~ msgstr "权限"

#~ msgid "滚动到"
#~ msgstr "滚动到"

#~ msgid "工单"
#~ msgstr "工单"

#~ msgid "客户"
#~ msgstr "客户"

#~ msgid "报表"
#~ msgstr "报表"

#~ msgid "管理"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "角色信息"
#~ msgstr "角色信息"

#~ msgid "Last Update Date"
#~ msgstr "最后修改时间"

#~ msgid "Confirm Delete Agents Title"
#~ msgstr "确定删除当前客服？"

#~ msgid "<a href=\"/corporations/%s/contacts\">%d</a>"
#~ msgstr "<a href=\"/corporations/%s/contacts\">%d</a>"

#~ msgid "Corporation Contacts"
#~ msgstr "联系人"

#~ msgid "<a href=\"/corporations/%s/contacts\">%d</a> Corporation Contacts"
#~ msgstr "<a href=\"/corporations/%s/contacts\">%d</a> 个联系人"

#~ msgid "Add Avatar"
#~ msgstr "上传头像"

#~ msgid "Group-help"
#~ msgstr "帮助--组"

#~ msgid "名称"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "描述"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Role help"
#~ msgstr "帮助--角色"

#~ msgid "My Tickets"
#~ msgstr "我的工单"
